美國《華盛頓郵報》港人眾籌廣告出街！

刊在A25版，視覺上很震撼！如有實體報紙請分享！

push

推

NYT 同 華郵

PUSH

Pishhh

Push

push WP ！

ay

Washington post 既全版

[突發］ 眾籌朝日新聞出爐啦

真係款款唔同 文宣巴打真係好勁

Design簡單而震憾

文句簡而精

嘩.... 震撼

勁

大撚到唔縮圖都睇唔哂堆字

單講震撼度......呢份真係最高 一睇就"哇"一聲

大推

嘩

啲字大到

The post

夠精簡

好靚，推到有實物

文宣組好波

好型

震撼

呢啲先係真正簡單直接嘅大字報

呢款好靚

不如樓開新post整合各報

呢個真係震撼

jeng

呢個都好好

好癲

好正

讀ive 唔明係正常既

好波

係毅進

劃到出腸咁滯都叫抽象

有無LINK係集中唒所有?

Pish

英文差唔洗周圍講既

最好丁呢個 認真

好有氣勢

如果呢張都叫抽象
日本果張應該係火星繪畫

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

型到

大推！

推

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

你唔能夠單一去睇。人地6.12 報晒，有跟開國際版大概都會知發生咩事。

好震撼

嘩屌

屌你老母臭閪

呢張最癲

好撚感動 但係我地仲未贏

好波！

lm等睇圖

你班狗識閪睇英文咩 連中文都唔撚明
block鳩你做個記認先
香港人加油 繼續堅持！

返工前買左份

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

呢個靚

文宣巴絲好勁

睇到！

文宣好撚勁

呢個版面真係 多謝晒一路努力既巴絲

我以為我返工已經係最早 失算了！

Pushhhh

型撚到

好撚有張力！

贏到盡

吸睛寶物。勁！ push

全版嗰種感覺應該好震撼

嘩！呢個version

如果所有國家align到就完美！不過得一日做嘢，又要傾deal又要做稿，真心覺得每個team都好叻，絕對相信所有人都盡左力（非常討厭以為contribute左少少錢就係老細嘅人）

呢張型到仆街
好震撼
直程好似有把聲放大咁

Wsj有冇？

好靚

感謝所有文宣巴絲

正

記住俾你身邊嘅人睇，唔好浪費大家嘅心血

pish

收皮喇

人蠢無藥醫

p

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

modern art!!! 正！

再次多謝各位有份幫手既巴絲，感激

真。大字報

呢個真係wow一聲
多謝咁多位嘅付出

好撚型

幅遊行嘅圖有thanos撻手指feel
文宣組

同問

推！

NYT and WP🤘🏻

我係香港人啊屌

超鍾意呢個layout

真係嘩撚左出聲

PUSH!!!!!

唔睇識英文去讀返個course先啦

勁！

咁先係

如果我睇到實物應該會喊

重點句子夠大夠搶眼
詳情內容簡而精
又有配圖
Poster Design層面黎講係滿分

打個丁先

對摺左剛剛好是STAND WITH HONG KONG!!!!!!!!

你老母幾時死？

一流

有冇人買左實體？可以影一張正面完整版出黎share?

推！
好好睇

Good and powerful design

好叻

有氣勢 宣洩到我地香港人嗰種不滿同憤怒
推

弱智？

求合集

正呀屌你

型到裂

簡單又清晰

好型！推

(海濱送中)中環解放軍碼頭出生過程同背景